其實日本吉野家知唔知香港店曾經發生過好嚴重嘅刑事案件

完全冇保障到女性員工嘅安全

希望日本媒體可以正視返呢件事

嘩，個單野十週年未?

片呢

搖撚準備

瞄撚準未

搖滾準備

我冇嘢講

條撚準備

又嚟

條魚好味

日本職場都好多女性不受保障

廿年都來緊啦....

強姦喎

爛啦！

喂呀

頂盡咪0607年,邊有咁耐,果時係foxy單黎睇

香港吉野家強姦案於2008年4月發生，並在同年9月開始受到傳媒廣泛報導，網絡上更流傳一段用手機拍攝的強姦短片。短片中的兩男一女均身穿吉野家餐廳的員工制服，女方疑遭兩名男同事強暴。短片長約1分48秒，大小約1,854千字節，清晰地拍下受害女子以及兩名男子的樣貌，並錄下受害女子說要報警求助的聲音。

該短片在2008年8月下旬開始，透過手機極速流傳。自報章揭發此事後，警方根據短片內容進行調查，並在同年9月10日拘捕3名懷疑涉案人士。同時，該短片開始被網民傳送入電腦，再透過網絡急速傳至全港，並在翌日出現約萬多個來源，增長程度非常驚人，令強姦事件震驚全港。有關短片快速傳至中國大陸、澳門及台灣等地，該次事件與「藝人床照流出事件」有相似之處。

08年真係好多 事 發生

高清拍攝

西炒飯

搖滾好味